如果無曬老閉會點？

男子上月1日在旺角清理路障期間，疑被人以渠蓋襲擊頭部受傷，需縫十針。事隔一個月，警方本周二拘捕一名涉事裝修判頭，控以一項蓄意傷人罪，案件今於西九龍裁判法院提堂。控方申請案件押後，並向法庭申請匿名命令，不准任何人報道任何可識別受害人身份的資料。不過，據資料顯示，事主出院後曾接受官媒央視的訪問。

被告梁啟樂（33歲）被控於去年12月1日在旺角道及彌敦道交界惡意傷害男子X。控方申請暫時毋須答辯，以待警方進一步調查。裁判官將案件押後至3月12日，其間被告須還柙。

被告疑因沒更衣而行蹤曝光
控方透露，案發當時近10人走近事主；事主擔心他們傷害在場人士，故拿出電話拍攝，此時被告以不知名硬物襲擊事主，然後逃走。事主遇襲後應聲倒下不動，血流披面，事後頭部要縫十針。控方形容犯案手法兇殘。
據了解，警方事後調查並翻查閉路電視，被告因沒有換衫，行蹤曝光。
辯方代表律師不反對押後，但指控方呈上的相片由片段截圖而成，襲擊過程相當短，控方所指打人的灰衫男在片中出現時間少於一秒；另外，事主在案發前一直手持鐵通，影片開始拍攝前始放下，故會爭議被告的警誡供詞內容。辯方為被告提出保釋申請被拒，須還柙候訊。

香港人都係怕坐監 如果無曬老閉無曬證據 大家行動起上黎會唔會安全好多？

利申 學術討論

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

其實係咪要搞個全民清拆
講緊GTA入面

係啊 咁樣睇老閉逐個捉都唔係辦法

s

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?